<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="tips">
        <item>Berangkat Sehari Sebelum Weekend Day</item>
        <item>Cek Kembali Kelayakan Sarana Transportasi Yang Digunakan</item>
        <item>Memesan Hotel dan Penginapan Jauh-Jauh Hari</item>
        <item>Menggunakan Jalur Alternatif</item>
        <item>Nikmati Kondisi Dan Situasi Yang Ada</item>
    </string-array>
    <string-array name="tips_details">
        <item>
            Kota Batu Malang memang telah menjadi satu kota tujuan wisata yang dikenal banyak wisatawan terutama
            wisatawan domistik sehingga luapan pengunjung tidak akan bisa di hindari, untuk itu upayakan berangkat
            sehari sebelum masa weekend atau berangkat pada Jum'at malam agar bisa terhindar dari kemacetan dan
            kepadatan arus lalu lintas pada saat weekend day. Keuntungan anda berangkat malam hari cuaca juga lebih bersahabat
            dan tidak panas sehingga anda lebih bisa menikmati perjalanan menuju kota wisata Batu Malang
        </item>
        <item>
            Pergi berlibur ke kota wisata Batu Malang dapat menggunakan berbagai sarana transportasi bisa kendaraan pribadi,
            kendaraan roda dua atau menggunakan kendaraan umum. Bila menggunakan kendaraan pribadi sobat traveler harus benar-benar
            mengecek dan memastikan kelayakan kendaraan yang akan anda gunakan. Karena bukan tidak mungkin anda terjebak kemacetan
            dalam satu rute perjalanan, bila anda mengalami hal ini dan kendaraan anda tidak dalam kondisi yang layak bisa jadi mengalami mogok di tengah
            perjalanan karena mesin yang kepanasan. Untuk itu kelayakan kendaraan harus benar-benar di perhatikan.
        </item>
        <item>
            Mengunjungi kota Batu Malang serasa belum lengkap bila anda tidak menginap walaupun
            hanya sehari karena suasanya malam kota Batu sangat berbeda, dinginnya udara malam serta panorama
            kota Batu bila disaksikan di malam hari akan membawa sensasi tersendiri. Namun bila berencana menginap di
            weekend day atau masa liburan sobat traveler harus memesan hotel dan penginapan jauh-jauh hari agar bisa
            menikmati liburan bersama keluarga tanpa takut tidak kebagian hotel dan penginapan di kota Batu-Malang.

        </item>
        <item>
            Bagi sobat traveler yang menetap di kota Surabaya, Mojokerto, Gresik, dan Lamongan dapat menggunakan jalur alternatif menuju kota Batu melalui kota Krian-Mojosari-Pacet-Cangar-Batu.
            Namun perlu diperhatikan untuk melalui rute alternatif ini kondisi kendaraan atau sarana transportasi yang anda gunakan
            harus benar-benar dalam kondisi layak pakai, karena mengingat medan yang harus dilalui sangat berbahaya berupa
            tanjakan dan turunan yang berkelok-kelok sehingga kondisi kendaraan dan sarana transportasi yang prima sangat di butuhkan
            untuk menempuh jalur alternatif ini.
        </item>
        <item>
            Traveling ke kota wisata Batu Malang pada saat weekend atau liburan memang membutuhkan sedikit "perjuangan",
            karena pada masa-masa ini kunjungan ke kota Batu akan meningkat dengan drastis, sehingga bukan tidak mungkin anda
            akan berhadapan dengan namanya macet, mengantri atau berdesak-desakan di satu lokasi wisata. Jangan menggerutu atau
            bahkan panik, nikmati saja suasana yang ada di hadapan anda. Dengan begitu anda akan lebih bisa menikmati setiap
            kunjungan ke tempat-tempat wisata di kota Batu walaupun harus berbaur dengan pengunjung lain.
        </item>

    </string-array>
</resources>
